強掛五星旗！周董、子瑜登亞太百大帥哥美女 遭變「支那人」

美國電影網站《TC Candler》每年都會公布「世界百大最美臉孔」，排行榜每年都會引發全球網友熱議，去年Twice台灣成員周子瑜都拿下第二名，今日該網站公布「亞太區百大美女排行榜」、「亞太區百大帥哥排行榜」，子瑜竟只拿下第四名，國籍還遭大會掛上五星旗。

《TC Candler》今日公布「亞太區百大最美臉孔排行榜」，當中許多台灣籍藝人入選，其中Twicw台灣女孩周子瑜、歐陽娜娜、鬼鬼、周杰倫、彭于晏等人都入選百大最美臉孔，但他們的照片右上角竟然都被掛著五星旗，強制被大會改成中國籍。

事實上，周子瑜去年獲選「2018全球最美臉蛋」第2名時，照片右上角顯示的是台灣國旗，先前公布入選名單時，就被網友發現台灣籍藝人清一色被掛上五星旗，引起台灣網友抗議，呼籲主辦單位盡速修正。

呢啲明星為左搵錢自己都唔care奶共班豬腦fans反而care

解解30

心甘情願架WO

支瑜

周杰倫上到靚仔榜先係新聞呀嘛

酷撚?

台仔日日爭著打飛機百大美女 換支旗就

我都想講

周杰倫點睇都唔係靚仔呀 只係有魅力姐

鬼鬼

仲柒過周杰倫

屌你老母啦

又要做雞又要拎貞節牌坊

呢啲所謂排行榜真係笑話

點解會有鬼鬼

周杰倫都有，東尼大木都應該上榜啦

東尼大木排前一名

點解連連都有子魚

收啦導狗

張圖堅架WO

個榜有冇香港人??

佢被迫架 我同佢熟

周支瑜

周杰倫咁都入到百大帥哥
咁甜筒輝都可以叫性格型男

我JYP職員 佢真心認

世界就應該大過亞洲
個世界排名出左突然又開倒車整個亞洲排名

本來世界排名比某個人低既人去到亞洲又會掉返轉頭高過佢 亂咁黎無邏輯

咁既樣第一名

第一名有整容又唔靚 本身又唔係出名公認靚 隨便喺香港搵個賓都有咁既樣
勁在多南亞狗粉絲

好想同佢沖一次泰國浴

因為今次個榜係亞太區

CL排第7仲好笑

周董咁撚樣衰

東尼大木

支那雞

咩JYP有攞J指住佢個西咩？

李小龍都屈係中國人啦

姐撚出名柒同埋MK都可以排50，到底依個排行有咩公信力？

圖入面：中共恐嚇攻擊！台灣大使館籲民眾注意安危

jay

片呢？

吳京成為亞太區之冠！

完全是奶共排名

超過一半人 都是支那人
就連 台灣人 都加五星旗 變支那人

一個國家要迫人認做自己國民
好撚肉酸

睇錯酷撚

吳京係冠軍...成個榜唔駛睇
就算吳京fans最多都係話佢好打得 都冇聽過人話佢靚仔
另外徐崢擊敗金城武、吳彥祖、木村入到個榜都夠曬離奇 啲人都最多話佢演技好 甚至佢係出名唔靚仔
鬼佬鬼婆D審美眼光係咪咁離奇呀...

駁唔駁到

人氣榜